聽日 0800 前已經冇飛機到香港，大家依家應該要走，唔好被濫捕，長玩長有

be water

依家留係機場係戀戰
被捕就要受 48
以後大把機會去機場！

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

成班冇瞄聽班鬼係度點 留低
自己睇下，鬼都比人認到出黎啦！

完全唔明尋晚 cwb 教訓

就企係你隔黎拉人呀！